個個都話我唱歌好難聽 你問我答

自細就唱歌好難聽，五音不全，中學Music試過攞D。

頭先同fd唱K，唱左四個鐘，有個人後尾同返我講話我唱歌都幾奇怪，原來我奇怪左四個鐘。 真係尷尬過關家姐， 好想匿返入老母個西度。

捱咗你四個鐘先同你講，仲要禮貌到用奇怪嚟形容 呢個人都算唔話得

無計

我豬肉佬 何嘗唔想成為一個偉大既舞蹈家

耳仔問題

我叫做胖虎～我係小霸王～

爆咗玻璃未

唱咩歌先

果條友應該都真係幾有禮貌

未爆

小肥，張敬軒，mr，supper moment

後尾諗返，7左四個鐘佢地一直扮無野，真係 尷尬到喊

如果唱功一般 唱band歌真係玩尻自己

仲要唱小肥張敬軒

你下次都係唱返方力申果D啦

明明牙籤仔，仲學人屌鬼婆⋯⋯

你唱k都聽唔到自己有問題？
咁你應該驗下耳